決定轉做曼迷，有冇曼迷子侵埋我玩？

有咩需要注意

點解唔撐拿仔

here

愛曼必須迷西

me

牙賓

迷lin啦，冇2&b咁激心

意假不了

咁呢樣真

決定迷朗尼 迷拉舒福特
反爆炸頭 反連加特

屌你牙

咩曼先得架=.=

沙清隊波咁有前途使乜轉會牙

不用分那麼細 你們都是辣殺

係廢喎清

有聯賽盃落袋個隊

Yes
水晶宮連贏3場+clean sheet了

是其是非其非

有未來唔要 要做獌

你利迷=_=

跟我一齊做車迷啦

ching妒忌?

sick ball😂👍
個個刀魔性彭拜

你想整死我轟

跟我一齊做畢包迷啦

食屎啦你🤤

跟我一齊做曼迷啦

屌你老母死車狗，好好笑？笑你老母呀

我曼唔收垃圾

睇下下季邊隊勁D先

直頭嬲呀 重有兩年我熱一定拎英超

目測有70%曼迷都是垃圾，我幫手拉高水平牙清

我食蕉🍌

不了

你曼迷

屌你老味死曼狗=_=

N賓要改名啦

做曼迷 日日都比人鬧

M_Fellaini

D_Blind

不了 我諗住過左今季之後都轉捧曼年
一諗起下季有基沙文就扯左

有我喺到，佢黎到咪又係後備

我地唔侵垃圾

人唔笑

N子 俾個機會你跟我字頭
M_artail_09
名都幫你改好

仲09